有無人覺得陳錦鴻值得囉視帝？

無論係老實人 奸角

陳錦鴻都可以完美演繹

老實人例子有巴不得爸爸 團圓

入面果種戇直只有佢先演得出

創世紀就係佢封神之作

許文彪由遵守規則 好人 慢慢受世界現實摧毀 漸變成不摘手段 乜都做得出既奸角

果種微妙既轉變

講真 成個 tvb 根本就無人 carry 到

不服來辯

大冬瓜

硬起

視帝同演技有咩關係？

做得帝 姐係萬中無一

有邊個可以做到佢咁既水平

藍到黑

hi

感覺佢個人好悶
好似冇咩特別